------------------------------------------------
Link do trelo, znajdziecie tam zadania do wykonania.
https://trello.com/b/7iAH9fsi/projekt0


zaproszenie do teamu na trelo:
https://trello.com/invite/hladsoft/8e878d519ecf2b6d8e63b684497e5ec1


Link do bazy (poprawiona 14.05, szczegoly na trelo)->
https://pastebin.com/zJ5kHNWS

###UPDATE POPRAWIONA BAZA 30.05.17 (dodana tabela na oceny koncowe):###
https://pastebin.com/THEZnT5m   ->cala baza
https://pastebin.com/dq40eazy   ->dodanie tabeli do istniejacej bazy 
-----------------------------------------------------------

Instrukcja jak zabrać sie do pracy:

Zainstaluj netBeans (full version, wszystkie jezyki)

zaintaluj mySql

Aby pobrac obecny dzialajacy projekt do IDE uzyj opcji z paska TEAM>CLONE , adres repoztytorium jest na bitbucket (uzywaj https)

Utworz baze danych(CREATE DATABSE), a pozniej za pomoca polecenia "SOURCE /sciezka_skryptu" wpisanego do mySqlowego klienta konsolowego

Polacz sie z baza danych netbeans>SERVICES>wybierz sowj mysqlserver a nastepnie baze danych (ppm>connect)

Pamietaj o wprowadzaniu swoich passow do bazy w klasie uz.projekt.ConnectionManager ! (pola typu final)

Jesli nie mozesz skompilowac projektu, musisz utworzyc w katalogu WEB PAGES katalog WEB-INF (wszystko za posrednictwem ide Netbeans, zakladka projects


https://git-scm.com/book/pl/v1/Ga%C5%82%C4%99zie-Gita-Podstawy-rozga%C5%82%C4%99ziania-i-scalania
Ogarnij na czym polegaja branche i korzystaj z nich ! dodawaj funkcjonalosc do brancha, merguj dopiero kiedy jestes pewny ze dziala

->w razie pytan, grupa fb



###Prosze, pamietajcie o trello. W razie pytan co do zadan tam zamieszczonych sluze pomoca @FB.###